最無聊嗰陣可以去到咩地步？

喺google map揾下見唔見自己

由上水行到落沙田

Push

數自己有幾多條陰毛 數到721條就訓著咗

畫地圖

訓足一日

同路人 我直頭係721站月台數

上連登